點解母親節要送康乃興？

唔送白菊花

你可以送白菊花

送比你

1907年，美國的母親節創始人安娜·賈維斯選擇康乃馨為母親節象征，原因是此花為其母最愛。

送肛奶西囉

康乃馨